返工最緊要係個廁所

試諗下 做做下野肚痛 公司個廁所係乾淨嘅 去得都會舒暢啲 去完返黎做野都爽手啲
相反 個廁所又臭又污漕 你會連去都唔想去 然後無心機做野